[薄酬] 請巴打幫手做份 C++ STL 功課

程度係 2 字頭入門水平，內容：
1. 整個 Vector Class 儲 n 條 integer Sequence (User input 兩樣野：Sequence 長度 + Sequence 內容)
2. 由細至大，橫向咁 Sort 好每條 Seq 再儲入 Class
3. 根據某啲定義將 n 條 Sequence 竪直咁 Sort 好，我估意思應該係 Sort 係 Vector 既次序
4. Output 哂 sort 完既所有 Sequence

請巴打聯絡我
我再比問題你睇，睇完先決定價錢

我估熟手巴打應該 1 小時搞掂

其實係一份功課入面既一條
就快考另一科 final 所以無時間磨